bad boy banana之前未出名已經幾次差啲害到手足

唔知算唔算害到手足，但係先前12.22嘅聲援維吾爾族人權集會，當日佢係做該集會嘅糾察，理應令手足冷靜同處理好情況，唔應該製造恐慌，
但係果日有人拆國旗，之後有狗係遠處過緊黎，理應糾察去處理左先，點知bad boy banana對住集會中嘅人士大嗌 有狗啊！ 咁樣，不斷嗌，然後先搞到有混亂，再令狗拎左真槍出黎。
而係另一次旺角嘅場入面，佢搞到一堆人中胡椒，又係因為佢鳩叫。
唔知仲有冇其他事，我親眼見到就得呢兩單。
所以呢
如果下次係外面見到佢最好獅鳥左佢先

佢家姐話佢有問題 唔知係咪有精神病
之前運動badboy 見到識嘅人會大嗌人地全名

依條友得啖笑

如果係真既 都幾on9下

真啦 我就係比佢大嗌全名嘅人

佢呢啲同雞丁一樣喺外國拍YouTube 一早紅咗